住公樓既死廢老就唔撚好學人補習同考DSE

屌你老母閪呀 上到黎先話以後唔撚補習 你昆我係中六我忍 你理解能力咁差我都忍 你老母知唔知我要抽2星期佣比中介呀 我而家咪白做？住公樓50歲就同我用d錢黎養老啦死廢老 考你老母DSE 800字都寫唔到唔好同我入去獻醜啦 成撚日上堂問問問唔識寫識睇 識寫就唔撚洗搵我補啦屌你 呢個叫以後唔補 抵你做左人咁耐 中文食左屎咁耐 同埋我唔知應該放係邊個台 sor

本來都知補得個半月咪算Lo 你同我黎個我1/3 真係比你吹脹

好人好姐用乜撚野日文？
你日文人？定係有日本血統
如果唔撚係就收下皮先

lihkg 陪審團宣判
證據不足 原告人交待不清楚 表達能力差
被告無罪釋放

照你既logic咁香港人用英文setting都有英國血統？

同埋咩叫日文人 收下皮先啦

用咩language關你咩事？
人地想學日文/識日文想睇得順眼d係咪要同你交代？
好人好姐？好人好姐做乜撚批判人地同咩language？
你就收收皮先

樓主1999

日文撚全面進場

我有個學生
同中介講一個星期一堂
過左一排就次撚次臨考試先補幾堂
然後個個星期作理由話上唔到
話有課外活動
你唔識改時間

個細路成五年班
個老母夠膽死拎本一年班嘅補充叫我同佢做
係咪補充都冇錢買
印埋比佢，叫佢開本練習簿又次撚次都唔見

我唔識鬧人
叫佢「你做啦～」佢就喊足成堂

唔係針對公屋居民
但慳埋嗰一百幾十你不如唔好補
我其他公屋學生家長不知幾緊張細路讀書想佢地入u
就係呢啲廢家長搞到仔女冇得向上流又做下一代廢老

用日文真係好柒好撚毒

陰公咯樓豬
有冇諗過自己唔識教？

中文差又學人補中文

屌得好 笑咗

低能仔先搵中介

死柒頭用乜撚日文介面扮日本人,咪又係死毒撚一條

傻尻
你幼稚園開始教片假平假？
日文係香港法定文字？
日文係所謂世界語言？
引喻失義

ぱないの